有冇人覺得自己曾經中過肺炎 但好快好返

平時不嬲好少病 但自武肺爆發之後 我發過兩次燒 喉嚨痛 流鼻水 鼻塞 頭痛都有 但又冇點咳

而家有病徵已經唔會驚 飲多啲水 訓多啲 過幾日就會好返 利申00後

而家出街都好懶 未必禁一粒制就即刻消毒 反正覺得自己咁後生咁健康 我自身免疫系統都輕鬆屌打班菌

武肺係冇咩鼻塞鼻水病徵
唔好係流感又開個post啦

感冒？

記得之前上網見到呢啲都係病徵
頭先search多次 鼻塞係 流鼻水應該唔係
鼻水應該係夜晚訓教冷氣開太大only

覺，照返左2，3日之後又無事

陣*

有一排好病 發埋燒
之後又冇乜野
早排去驗陰性

唔病唔知身體好

可能驗個陣已經好返